1500蚊買唔買到部laptop?

想買部labtop淨係打呢隻game 無其他用途 最平幾錢？1500買唔買到

p4 1.7 隻game有無十年？
黃金2手1500 買到

痴線post留名

洗鬼1500去堆填區自己執料啦

HeroBook HKTVMALL賣1499,VIP今日仲有95折

走去新高登買部Thinkpad X230 I5 版, 用HD Graphics 4000 應該夠,

咩game黎

希望戀曲online

pentium 4

二手可以，有部中古x220，有無興趣？

係阿

踩地雷定貪食蛇

二手surface go啦

加幾百換隻ssd，可以用幾年

屋企連電腦都無？
樓主住劏房？